屌你老母都唔知得罪你啲乜

明明我樂於助人、品學兼優、和藹可親
但你地個個係都要蝦我！
我對你好 點解你唔對返我好呀！死仆街！！

做乜鳩柏豪

=,= 你乞我junk

唔想再返去喇 真係好難受

樓主講曬我嘅心聲

jm9

人地當我可有可無 好慘架

你個名

不嬲人善被人欺